iphone 換電

部6S 粒電就打柴 但呢期返APPLE換有排等
如果唔返APPLE 仲有邊到換電信得過?

點解web 版冇得簡台

自己淘粒電番黎換
好簡單
利：換過2部ip5

未有官web thx

咁而家個個web fake架?

第3方 又唔算fake既

換過一次 開心使用中......

搭單想問6s plus係咪都有包括蘋果講話電池有問題?定只係6s既機先有問題?